有無人明點解藍衫仔咁落力

升職又無自己份
其他屎就乜都有份食
點解唔hea做
學下方麗娟